有冇人數到利物浦今季入左幾多球突破足球規例既入球

我就數唔到

琴晚又越位

多到數唔到

太多不能盡錄

垃圾數唔到

Two

成班怨婦

0

曼城球迷： 11 次
事實： 3次

邊撚到有啊

葡萄我地有英超？